繼Pokemongo後出harrypottergo, 照計金庸群俠傳go都出到

Madhead兩兄弟而家捕到實
準備一睇完個系統就照版煮碗
金庸又fatfat

女優GO

金庸群俠傳go應該係後宮game嚟

期待到時周圍打點升技
同埋一定會屬性化招式或武器先有策略玩

seed

射水槍

金庸群俠傳 online當年賺到飛起

自創招式
自創門派
結婚系統
攻壇